我發覺 KU 仔行出黎個樣都係醒醒目目

中大仔就 MK 啲，不過陣陣書香味
科大仔就毒撚樣，不過識好多野，搵人做野最好搵科大仔
Poly 仔就道友樣，好似做勞工做到長期唔夠訓咁

有得咁分架? 哈佛劍橋嗰堆就全部精英, 香港嗰堆全部廢柴

我試過搵 UST 朋友幫我做 assignment

你肯定？

鏗哥行出黎係on9樣

IU 仔係英明神武

shitty仔呢

又講呢d廢話

oh! shit.

利申：shitty仔